噓國歌太戇鳩 應該將「屌你老母」入晒國歌詞 CCTBB連新聞報唔到

屌你 屌你老母個臭閪
屌你老母臭閪 屌你屌你屌你屌你老母
屌你老母 臭閪！ 屌你老母臭閪
屌你老母 屌你老母 屌你老母臭閪
屌你 ~~~ 屌你~~ 屌你
屌你老母臭閪 屌你老母個臭閪 屌你
屌你老母個臭閪屌你 屌你 屌屌 你

入場先講啦